有冇人有犯罪嘅衝動 但下意識又會阻止你行動

搞到腦部交戰

閱

正常人都有邪念㗎啦